====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' équipe de Marcel Smets s ' intéresse à toute l ' île , dans ses différences , ses contrastes , avec une volonté de mettre en valeur la richesse de chacun de ses quartiers , tout en remodelant , en accentuant les éléments de liaison qui font de l ' île un tout (le fleuve , les infrastructures longitudinales , les voies cyclables , un réseau de promenades continues) .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ intéresser, volonté ]
boulique :: 1 :: [ volonté ]
pas_d_indication :: 1 :: [ intéresser ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ volonté ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ volonté ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ intéresser, volonté ]
boulique :: 1 :: [ volonté ]
pas_d_indication :: 1 :: [ intéresser ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ volonté ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ volonté ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
Total feature counts: 8

